猁狗J左咁耐原來準備四大皆空

乜都贏唔到仲係到串柒柒

已閱

agger

yes

On9 利記今季英超歐聯拎撚曬啦

真係拎左歐聯冠軍先bin啦好心

騎撚住空難狗就夠啦

樓豬出黎講兩句

又係你條傻鳩

哦

入返落你老母個愛滋閪啦垃圾仔

你話獌連？

成班臭狗猁贏隊垃圾就打哂飛機 對住我皇咪又係含撚

鍠輸比一隊贏佢嘅垃圾隊係勁嘅，真心

決賽見

點解今年決賽唔係對我蝗

想對住皇馬比佢地屈都唔得

幫樓主答埋
準備四大皆空啫，最後冇事